當現今社會失去公義 仲可以點撐落去？

光復香港
時代革命
Be water. Be careful. My friend.

加油啊巴打，我知道呢句好廢，但將來會係我地好人一世平安，兩老一定會安享晚年

兄弟睇完我都唔知可以講啲咩，但希望大家一齊努力
攰既就暫時唔好發落去住，將時間放返係家庭，始終家人點都係你係呢個荒謬世界最親嗰幾個
幫唔到你啲咩但希望你安好

多謝你呀巴打
但我真係好想幫老母出氣

唔廢 一啲都唔廢
至少我知道仲有同我講加油

巴絲們 開始鐘意睇長文
短post無人理

推

費時比人起底

auntie不如去做陪月員好過，做清潔真係冇乜好路收，仲要幫狗清潔，不了。

唔知點幫你.....
只可以為你打氣
祝樓主全家健康平安

陪月要考牌 姐係要識字 佢連自己個名都唔識寫

Sorry 我只係讀到中六
我都好想讀書
當年dse有大學offer
但我老豆唔比我讀 覺得哂錢
仲要佢嗰陣爭人錢
要我18歲出黎做野幫佢還
我都好希望我係大學生
當初老母唔想拎綜緩 話我地有手有腳 做人要有骨氣
依家因爲我老豆老母其實離咗婚 資料上係反映我地係3人住4人單位 姐係老豆其實係偷雞住喺到 因佢依家斷指無法照顧自己 所以返黎住先 加上我本身入息過咗 但我係用緊4分3人工去還錢
我細佬係20歲冇讀書又唔做野
每次叫佢去返工都發脾氣 老豆老母都冇辦法

依家我還嘅係自己比黑社會呃咗嘅錢 都還咗一半 我唔想破產 22歲破咩產

試吓上 樂活一站 呢個網站
我頭先睇咗
要先上咗啲基礎證書嘅課程
要成為咗佢哋嘅學員 之後就會再有工作轉介
價錢方面時薪都幾高㗎 時間上彈性又唔會要做得太長時間
你媽媽應該唔會太辛苦